今日生日 想乞句生日快樂

小妹今日生日 今年係我人生中過得最唔開心嘅生日
所以生日願望係光復香港，時代革命
我唔奢求其他嘢 我想大家同我齊上齊落 唔好放棄 最後再喺煲底除罩相聚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗！

生日快樂

親愛的 生日快樂

生日快樂！

生日快樂啊

生
日
快
樂

生日快樂阿!!

多謝咁多位巴絲

生日快樂 願意成真

望

生日快樂 BB

我都今日生日 但開心唔到
btw 生日快樂

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可！

生日快樂
Btw, 生日願望講出黎唔靈，再許過啦不如

生日快樂啊 有我陪你一齊

好好好 許過個歌名先

生日快樂呀

生日快樂！ ！

生快廿個樂

生日快樂缺一不可

Happy birthday

happy birthday

生日快樂
煲底見

生日快樂
唔需要乞求
希望你每日都快樂

生日快樂 我地錫晒你

生日快樂呀絲打😘💐
我早你幾個星期前生日 都有同感

都係希望 光復香港 時代革命
齊上齊落

生日快樂呀
你有好多同路人齊上齊落😘😘

生日快樂豬

Wish you a great happy birthday